Hij is vreselijk slim en weet alles.
Zelfs de heer Elmbourne vraagt zijn advies; en zijn eigen familie - nou, hij 'runt het.'
Je weet wat ik gemeen, schat. '
"Ja," zei Esmeralda.
"Ik denk dat ik het doe.
Maar als hij dit alles is, wel verspilt hij zijn tijd door tegen een meisje als ik te praten? '
Lady Wyndover lachte zacht.
'Omdat hij je op prijs heeft gesteld, mijn lief,' zei ze.
"Ik ben er zeker van Ik weet niet waarom.
Oh het is niet omdat je mooi bent; de mooiste vrouw in de wereld zou hem niet bewegen.
En het kan niet je geld zijn, " ze zou zeggen, maar pauzeerde, want Lord Selvaine kwam terug met de ventilator.
Op hetzelfde moment kwam Lady Wyndover's partner op af beweer haar.
"Laat juffrouw Chetwynde nog even met me achter, Lady Wyndover," zei Lord Selvaine.
'Ik zal haar door de kamers brengen, als ze wil Sta mij toe.
Hij stuurde haar door de menigte, hun voortgang bekeken en becommentarieerd en af ​​en toe gestopt om een ​​inleiding te geven aan haar; en Esmeralda, helemaal niet ontmoedigd door zijn grootheid, blijven vragen stellen, waarop hij zonder een teken van antwoord antwoordde vermoeidheid.
Ze bleven even staan ​​in de opening naar een serre, en Esmeralda ging zitten in een lounge met uitzicht op de ingang naar de balzaal en keek de laatkomers onverminderd na interesseren.
Ze sloeg de tijd met de punt van haar op de muziek witte satijnen schoen en Lord Selvaine leunde tegen de voor de deur en naar haar kijken met een nieuwsgierige glimlach, wanneer plotseling zag hij haar een beetje starten en haar voet stopte ritmisch beweging.
Hij keek in de richting van de ingang en toen naar haar, en wachtte.
"Wie is degene die net binnen is gekomen?"
vroeg ze, maar met een zekere aarzeling, wat hij opmerkte.
